相比起Reddit 的WSB 連登財經台係垃圾

日日係WSB睇人買YOLO Call/Put
身家由+500% 跌到-99% 再上番 +100%
絕對精彩過連登財經台

麵神以前咪成日貼倉牛熊囉，可惜佢退左休

好想佢出番山

r/wallstreetbets?

yes you autistic gay bear

Free money

識貨

心臟太差, 睇post 都驚

連大戶都睇WSB

Imagine making 200k to build sentiment algorithms with only the key words gay, bear, and retard